# Change log

## 0.1.3

- Убрал вызов диспетчера через метод
- Событие в серверный диспетчер уходит через клиентский диспетчер
- Флаг активности события

## 0.1.2

- Добавлена коллекция для работы серверных событий
- Добавлены классы ReactiveEventHandler


## 0.1.1

- Добавлен класс ReactiveEvent
- Добавлен класс ReactiveEventHandler

## 0.1.0

- Добавлен класс ReactiveEventDispatcher

## 0.0.1

Создание пакета
